[League of Legends][264] SKT 小花

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

洗到一套未

咩版本既淫G

泫雅「胸部大外露」仍保持笑容

整完都搞唔掂 殘晒

點解D KPOPG成日都有表演走光既新聞

要炒高價位

小花

返7日

新英算唔算送妹子上分

係走火入魔

g

cca

8ss

Nancy對奶都幾撚正式

小花女女俾人搶左

鳩白今晚賭唔賭

（文長）人在馬尼拉 有個賓妹係咁聊我

由頭追起 唔笑切

切

切左

小花準備好受死未

買左衣紙未

幫小花做忌

系

鬥食鼻屎

faker mvp

G2 上

好想俾敏敏咬

feel到小花會然

法王想典

G2 3:0 SKT 鳩白去現場自焚

開波就打到咁撚樣
G2贏到一場都偷笑

不如15FF

sona ad???

點撚樣放推

top open

??唔要兵營

=有兵食

用超級兵仔追經濟

G2唔捉TEDDY想點打機

牙電有冇teddy一半

我隻三相電刀ez有一半

wunder出埋tf就然了

你勁撚過teddy啦

teddy咁撚廢

[img]

skt 3:0 g2 自災

場場局MATA玩保英 小組賽得一兩場係佢企出黎CARRY
其他全部贏SKT中野 仲廢過大清 5SAY

自災定都得了

去韓服打柒佢

宜家teddy係台服菁英場
有機會

你得咩

khan琴日先比me d fd子屌打

講緊電

想打柒小花多D

khan垃圾

is

g2輸埋呢場成隊去自焚ok?

ok

搵彩點火

J焚了

8CS

隻VI唔理隻AD

vi原地閃

perkz真係痴撚線

khan

Teddy

條女好似幾正

有冇我咁正

你正d

等幾耐AR屌你老母GGC

覺唔覺skt又3:0人好撚悶

買緊外圍AR

GGC掛撚住買外圍搞到LAG機

重注左G2咪暫停一陣買返SKT補飛

台灣搞比賽真是ON撚9
GGC下年都完約啦

即刻宣佈回歸直營未

【商品內容】
戰爭學院 拉克絲 【375 聯盟幣】
戰爭學院 卡特蓮娜 【375 聯盟幣】
戰爭院導 葛雷夫 【375 聯盟幣】
戰爭學院 杰西 【375 聯盟幣】
※ 「戰爭學院 伊澤瑞爾」將於 5/20 釋出獲取資訊

仲要呃埋人抽EZ先

人地直營直接可以買既SKIN係台伏要抽

佛心公司666

小花個tp 勁

打緊teddy仲食兵

PENTA

baby faker>faker

彩仔射了

彩仔

我們彩

敏敏d攻勢咁強 點頂

Khan係咪弱智

無大技TP落去做乜鳩

Teddy又行行企企等中野carry一場

CANT

Khan

TEDDY

彩

彩暈倒

一瞬

痴撚線 小花..

小花勁到

小花呢下GING到

花

faker撐起成頭家

小花又勁

彩可以嗎

faker史一未

SKT是最強的

TEDDY係弱智定點

屌你老母TEDDY TROLL9我小花

JIN AIR TEDDY

teddy

你>>>TEDDY

真

FAKER:我真係好想食飯

青bb

98>TEDDY

又去屌架妹

teddy=7巨

TEDDY好唔好意思場場等中野CARRY

又去

青BB根屎

如果佢肯三相電刀一定有用好多

?

又幾精彩

???

都係DEFT GING

FAKER食飯既決心好大

G2

Pog

個肥婆對波好撚大

飛可渣油

腎花粉

XPEKE

牙花已經盡左力

XD

SKT瘋狂慶祝區

彩在下一盤很大的棋

FUCK YOUUUUU

今日真係好睇 韓狗eu 狗是但一邊輸都咁開心

聽日會唔會仲開心

暴龍:可能係最後一次撐大清

個日比人爆ac 唔係我黎

又推細佬出黎頂
因住佢劈撚死你

SKT輸 我自災

彩仔話G2贏 現場打飛機

機票自災

CHING係肥拎老死?

perkz

出絕招

faker angry monkaW

cant

khan't

還我肥西

去左NA又回塘啦

小花死忌

肥西錯了嗎?

忌日

飛可SKRSKR

大清:說好的約定呢

666

想睇賢仔哭喪

肥可

飛可已經盡左力

小花要CARRY了嗎

TEDDY 要生性了嗎

g2 頭先做乜撚野 throw 到

teddy有牙電一半

頂住牙G2

WUNDER=香蕉君

最恐怖係唔知skt出左幾成力

自災

牙電咪上teddy身啦

好緊好臭

火拳艾斯

冇野了

98開慶祝區未

YAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAAYAAAAAA

哭喪

慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區慶祝區

彩來回地獄又折返人間

哭喪區

小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的小花是最強的

腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎

賢仔哭喪區

功能型AD

賢

FAKER 履行唔到與大清的約定了

有 4 個新回覆
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖
#218
慎胤祖
•
剛剛
功能型AD
0
0
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖
#220

G2 第一鋪 PENTA
第二鋪偷爆
第三鋪奇PICK

三戲SKT

小花出局瘋狂慶祝區

返去食鼻屎啦

開PO未

大清喊左
完成唔到個約定

@98

5ho

G2入決賽瘋狂慶祝區

faker好狗
連機會都唔俾大清

開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未開PO未

大清今次真係有金身冇來世
全力G持大清

na vs eu
重回s1 感動

宇宙戰艦(沉沒)

反食屎狗7ss未

yin5ho

個乜撚TEDDY5場打得4.5場

韓國第一AD

毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械毫無感情的食鼻屎機械

出世到而家都反緊7巨

7巨上teddy身5say

And Eu win

呢條大陸G黎? =.=?

余霜

訓左無睇 話我知咩事 合理 我會教訓佢

IS

SKT輸左

鳩白黎 想屌

我都撐skt的

輸左XD

撐skt上TEDDY身

巨識玩

諗住燈燈佢 點知都係輸

琴日扮撐SKT實際撐IG個死仆街呢?
好擔心佢自殺

好正

按左十層樓買TL贏

VARUS XD

過隔離搵啦

直行轉左格黎上等人區

師兄搵人過返隔離好嘛

大清

呢度得NA EU狗

撐na了

DOUBLELIFT

集氣反EU彩

點解呢會清會知佢扮

彩神又贏 J到出血未

暴龍
彩仔

暴龍

佢冇輸過

可能係最後一次撐大清

彩係台灣暈撚左

到WC又估單殺DEFT幾多次啦佢

擔心彩神

可能係最後一次支持faker....

NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗NA狗

大清啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

想A撚到出年？

C9_宝多六花

建議FAKER黎NA證明自己

Party with DL!!!

5gum

擔心賢

SHOUT OUT TO 大清

boy

i just wanna have some fun

大師兄

有沒季軍戰

有冇現場手足知小花有冇哭喪

有得食飯 哭了

見到賢仔哭緊

韓國第一ad打大賽影都唔見

7巨上身

小組賽開始上?

可幸既係唔洗見到堆SKT盲粉出黎威
咩決賽搵大清 睇過

SKT三連霸無死角

小花係阿根廷係咁
係撈一樣係咁
橙喔

Na vs Eu
2019

LCK點解要咁執著係巴龍搏一水

我上身一早贏咗

贏返張機票

唔迫到人地迫=輸

有咩睇

一隻VARUS + 隻SUP 想迫=.=

迫死自己

牛逼死了

牛逼死

666skrskr

NA EU final
我他媽的射爆

有冇人知7ss愛隊tsm去左冰

米尾

你尾阿妓做TSM抵你啦

阿彩改左咩名

tsm好牙... 幾勁....

牙腎叫我反你, 你衰咩

-.-"

TLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTL

力撐TL

上牙NA 威返次OK?

TSM 咪試過囉

大清算唔算比小花撚左鍋

約人決賽見又唔黎

暴龍仲想放棄大清 而家打哂J

自己入唔到又撚鳩人

打之前仲係到IG牛逼
又最後一次支持大清

暴龍N手家奴E波台呂布

cg76toys

WAC

作為一個skt 咁既分組真係得啖笑

TLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTL

Faker放飛機😭😭😭

Faker哭了

小花撚鳩大清

鼻屎食faker

FAKER大話精

我 還 記 得 我 們 的 約 定

力

力狗頂唔緊

ARAM -1

SY 又 -1

Hide Blocked User - KS_Sona

仲打緊 痴線佬==

打多鋪內戰TIM AR ... 依加夠皮

SKT賽後更衣室發生衝突

TL

勇士個腦去左邊...
夾乜鳩

我 偏 要 勉 強

有冇花粉岀黎傾兩句

唔傾 88

守緊夜唔得閒

dllm

拓柒者又第三節choke比勇士打爆

hehe

我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強 我 偏 要 勉 強

(´◓Д◔` )

想block 7ss

忍心咩

大清今日有金身冇來世

做一日NA粉絲

CLG

FAKER 我們到了 你在哪裡

大清等緊小花

TL3:0G2唔訓

電

小花爽約

口

Liquid!!Liquid!!Liquid!!Liquid!!Liquid!!

可能係...最後一次...

俊仔

隻野咁撚柒

SONA > 俊仔

搵幾條台妹出黎賣下肉咪算

我的眼睛

cosplay 表演好過

D字

復仇

賽區

全世界 屏息而待

係咪上次RISE 條友LIVE太柒搞到以後都要咪嘴算

LIQUID

難聽到隻耳流血

個韓仔唔知唱咩救返個場

聽得出扯撚哮都上唔到
AUTOTUNE呀拿

REMIX RAPGOD

大清有今生冇來世

最強GE係小組出哂局
二線GE係四強出哂局
剩返呢2個隊

好撚激動

TSM DOG EVERYWHERE

呢位人兄仲停留緊韓國最勁既年代？
定係接受唔到歐美慢慢追上黎既事實

唔係唔係 韓國中國都係2線

想睇法王教育大清

TSM加油呀

法王=TEDDY

NA大清

=識玩法C既TEDDY

支持DL
雖然佢入過TSM

可能係最後一次

又揀VARUS
又輸

教主

做緊狗 睇唔到

笑4

教主做廢老未

笑花

we咖嚕時爽 歌嫩

撐大清未

大清慘被強姦

^

橙

咩話教主黎左LIHKG

This j4 ging

大清=謝4

暴龍準備最後一次撐大清

大清個閃係咪留下場

通常都留下年

10分鐘然4K

24x7

大家姐係咪自帶負皮

有人針對我

法王屌開大食兵

法王

NA path LUL

88tl

PARTY WITH TL

大清個大似我

PAID BY STEVE

大清436

Caps屌金身

最後一次了

JENSEN : 自問打得唔差

最後一次

wunder屌大

投降輸一半得唔得

070

彩或成最大贏家

再揀VARUS唔撚睇

我估再揀你都睇

跟

輸鳩硬睇黎做乜

電電可否上大清身carry下

OK

岩岩上左 開左個大

髮落士招R有bug

輸core丁丁等級一閃現

好撚熱

撈未

睇完撈

G2幫我揀走左,可以睇了

.......................................................
唔想睇了,又揀垃圾英.............

DL😂

下場應該liss

希望牙電教下dl玩

DL唔帶淨化點玩

係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞係要揀呢D跛腳雞

屌你老母望返自己打IG個DRAFT嬴嘅係玩乜啦臭閪

好波呀
揀廢閪ASHE廢閪VARUS

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點玩

汎未

唔帶淨化😂

😂😂

唔LUN玩

暴龍哥

裂地飛龍

大清GING

唔帶淨化隨便拉隨便死

場場贏都唔關大清事
輸就一定關

下路提款機 大清

好心TL咁廢就讓返個位出黎比我地IG打啦

贏唔到中路同JG就輸

JENSEN : 大清好撚重呀

北京出現異象... 狂下「雞蛋冰雹」

JJ型到

CoreJJ 神救大清

餵奶咁陰功

閃擋大秒解

DL ON9?

大清勁到

TL LUL

大清好笑

笑撚死

大清都係去食屎算啦

DL不如買WARD插算鳩數啦

發夢大清

北美最強ADC(笑)

仲諗著打塔

大清係咪留力

偷左招大打得仲痛過AKALI

CAPS打撚哂

最後一次?

彩仔又贏

impact勁過khan幾撚多 起碼係打團先輸

AA-4速度

琴日CANT次次TP開大技一個都打唔中

跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD跛雞XD

Na XDDD

omw

AA-3速度

幫手call999

你都最後一次啦唔使CALL 999

下場大清屌Pick汎 射撚到啲歐洲仔嫑嫑

肥ling 比屍狗打

大清有冇考慮過跟屍狗_屎力奇一樣轉行做COSPLAYER算數

真人佐助仲使咩COSPLAY

神奇隊長大清

gg3:0

TL 無狀態

DL毒瘤

DL EZ

030未

020

想睇大清單殺

2019 dl still choking

大CHING單殺未

caps dd ging

gg 3:0

DL早又唔交閃 最後要交曬

屌虐

NARAM

係咪棄權 但求殺到CAPS

冇FAKER搞到大清唔想打

今鋪真係20GG

放飛機可恥

/ff

算啦俾人罰錢 15FF啦

殺到caps了 可以收工

髮王做咩返屋企

Ig lose to this lul

龍哥呢 去左邊

仲快過我場AA

暴龍你冇事嘛

搭緊的士去IFC啦

自災了

搞轉會手續

彩已成最大贏家

的士錢我幫你俾

TL=利物蒲

二十分鐘未滿

TPA LUL

順便講下GGC幾時收皮得唔得

TPA想點仲走出黎做乜鳩

TPA

THIS HO SIU

2019了台仔仲係到TPA

AA-2

G2成隊都黑人問號左

2019都仲有人撐大清啦

有冇暴龍

上完dl身
返黎了

識d野

背叛TSM的後果

係CLG

Mvp比大清啦不如

最佳第六人

g2打skt仲似冠軍戰

清無時無刻都笑緊小花

甩底型玩家

龍哥心裹苦

希望今日之後仲見到龍哥

ARAM -2

龍哥填好左轉會表格未

死大陸仔

大清話要打faker 冇faker就唔想打

最衰都係FAKER甩底

電電無上大清身

7巨上左

Yiliang Peng
@TLDoublelift
·
1時
damn I played like shit, let's do better at worlds

7ss

yinbb

打返自己風格

ㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏㄏ

羸IG果陣大清真係以為自己CARRY ?

吉祥物黎

好想瘋狂負皮大家姐

我唔負皮啦 直接block

鬚扑得要沙 - 謝敏敏

第一次撐7SS

（警世)一日開post講新倚天果啲ac根本就係奶共踩港撚

鬚扑得要沙 - 謝敏敏
負皮
閪扑得要沙 - 謝敏敏

0 13 0

利物清

廢物浦

廢家姐

面B

I am Groot

給力狗一罐啤酒

dokidoki

CLASSIC DL

想妹下佢d腳趾仔

變態雞

色情她

po 女就咁少負皮 你班咸濕仔

仲有沒

==?

賤種皇又豬波

咪撚笑啦屌你老母

=TL

祝你牙狗輸R霸

撈any

【培生培心】蘭桂坊夜蒲沒落（鍾培生）

但佢利有R聯

好耐冇見鐘仔

三日都黎

愛力聯

力物蒲

冇 女 做 人 有 咩 意 義

利蒲團

雞寶播av4

愛撈力

力想RAGE DEMON 隻GAREN

打撈真係哂時間

撈好挽

生活帶來您時檸檬做檸檬水

聲望未

同KM女女打撈

Party with dl

你有禮貌啦

敏敏

🍐

善心打破0負皮

樓上利狗

樓上食屎狗

樓上狗

Yinb🥺

扑得user by 賢

LOSE 7SS

合成 3 個隨機 270 造型項目，即可搶先獲得【戰爭學院伊澤瑞爾】！

佛心公司

╰(⊙Д⊙)╮佛心公司╭(⊙Д⊙)╯
╭(⊙-⊙)╯佛心公司╰(⊙-⊙)╮

DOUBLELIFT STILL TRASH

落大兩 有雷暴呀 好收衫啦

落大啲 最好狗屎 焗撚死

未返到公司 唔好落ok?

落湯巨

屌你老母

撐力

希望d港豬勤力少少 如果唔係點養活我地班咬老綜既

返屋企睇爛尾既got

is 你都要勤力d

FEEL到空氣涼快左

希望落豪雨

豪狗

爆豪勝腎

恩乳之聲

力濕哂未

［League of Legends][265]小花大清輸鳩哂 我彩成為最大贏家

面開

lol7ss isn’t streaming right now.
Watch their latest broadcast or explore related content.

想做廢青

力狗真香

自從做左廢青之後就返唔到轉頭了

頭先唔睇

頭先同仔仔出街

暪住我同第個男人出街 抵

涼

lol7ss isn’t streaming right now.
Watch their latest broadcast or explore related content.

7ss Swain
48:51

0 views

3 hours ago

lol7ss
7ss Swain
lol7ss

Recent Broadcast

League of Legends

腎

0 views

又想25?

259

分D錢黎洗OK?

咁少 你課一次金都唔止啦

又要報稅
jump了

$$

我走先你頂住

你走先佢頂住

好

生完收晒奶啦

於2014年底成立，同時也是台灣首座專屬電競的「Garena 電競館」傳出即將吹熄燈號，羅技今（5/20）日對媒體發出邀請函，即將在本週五（5/24）與Garena舉行結盟記者會，並表示日後將於三創的羅技電競館接手舉辦職業聯賽。

Garena電競館當年號稱台灣史上第一座複合式電競館，場館內不僅有電影院等級的座椅，還有 300 吋超大螢幕，為當年火紅的《英雄聯盟》而設，除了《英雄聯盟》職業聯賽外，也曾舉辦《A.V.A戰地之王》、與現今火熱的《傳說對決》等賽事。早期舉辦賽事幾乎場場爆滿，不過電競館票價不算貴，經營電競館對 Garena 來說一直是一門燒錢生意。且隨著《英雄聯盟》熱潮漸退，電競館本身來客數也開始逐漸減少，據記者私下了解，由於不堪虧損，Garena 高層今年終於下定決心收攤。

記者詢問Garena，Garena並未否認電競館結束營業傳言，僅表示詳情將於週五的記者會公開。繼上週暴雪電競館宣布將經營權與所有權轉賣給媒體後，如今歷史最久的Garena電競館也即將收攤，代表電競遊戲廠商兩大龍頭皆退出電競館經營，顯見台灣電競消費市場仍無法支撐場館營運，令人不勝唏噓。

그 시절 우리가 사랑했던 우리

死開啲啦野日狗

過街老鼠仲有FOLLOWERS

落好強勁既7SS

世界末日了

我呢邊一滴水都冇

龍哥要堅強

龍哥冷靜d

猶豫就要返工

想問龍哥家陣撐邊個？

你猶豫

咪屈

KING OF廢青

踢爆

打撈

行船未

未

仲有一年完COURSE?

用左7XX 點抽先知EZ SKIN 可以遲D 買

戰爭學院伊澤瑞爾（造型）將於 2019/05/27（一）中午 12:00 後以 510 聯盟幣價格於遊戲商城中販售。

傻閪仲課俾GARENA

完左等緊考期

以後可能再見唔到電王上水

又唔是去行船

電王唔好離開撈鋪

撈PO就黎沒晒人

俾大清激走晒

淨低我一個話哂事

25

有冇撈打

冇

有

葉>>>ALL

나의 나의 나의 그대여

km

象徵返工的男人

牙屎定點

lose 7ss

wa

c

98=7ss

ON9=.=

文音

7SS

SS

55

CC

你把劍飲左我碗湯

大家姐幾時4

Why you do this to me🥺

He can do this all day

想轉工😣

點解小淫賊唔駛返工

嘿嘿

wac

7ss係咪曾經對女上司有性衝動

諗起都想嘔

如 我 知 錯

我知你唔驚

我知道我很強

SS7

大清單殺

ㄌㄐ

為何不返工亦是罪名

精靈寶可夢

阿鬼 你不如講返中文啦

電視播緊

皮卡丘

點解腎部電視咁多原廠LABEL

腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎腎

腎好有錢 4K電視

4k睇kpop

電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電電

點解你知

小米電視抵玩

海底撈正

On9 客跌左個火機落去

屌炸天

今晚撈唔撈

一條心 撐利記

夜d

可 沒 有 夢 想 何 必 遠 方

我 應 該 可 以 把 自 己 照 顧 好

利物浦攞英超先定大家姐可以有一個回覆無負皮先

大家姐試下打: 快D負皮我

我利拎今屆R聯先

你利狗

係 你利狗

We'll Never Walk Alone

梁物浦

快d負皮我😔

少爺又食囡

撈

成日po胎屎 係咪俾革命hack左

小丑好睇

撈好玩

假膠哂命有女

WA

CCCCCCCCCCCCC

C

難 道 沒 練 習 太 耐

山本彩追不回來

LOL比7SS玩

力狗=撈

撈=好玩

花狗>>>>>98>>>>>>>>>>>>>光頭>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>98AD

ALL>7SS

me tons of dmg

7SS>=大清

利

物

鋪

完未

咕嚕時爽，歌嫩。

阿哥我話比你知

我唔驚

大清>7ss

一個鐘

繼力狗後7巨準備棄驚

SYHY

lol good play

lol ho ho play

7ss ho cool

yin ho hot

你 太 重 要 使 我 淚 亦 落 得 多

大家姐國唔國自己比人hey0==

下邊d留言好笑

想睇

連個天都比機會我報仇: 05/05 去到依家22/5都未撚fix 執柒咗佢啦 屌你老母日日200pings點撚打啊垃圾g

gamerloooool: 我宜家重係150ping 呀屌你 辣殺公司 辣殺驚 辣殺

好笑在仲玩撈

@7ss @力狗

ho play

決定跟文識CALLG 正正經經咁做人

哥狗去蛆

下年利文音仲唔拎英超

病

ss

🥺

唔撈未

踢爆打撈

請一星期假食傻打機

想同力睇寶可夢

點解撈咁好玩

Rico分身

郁佩琪 如果我話畀你聽我仲係好鍾意你咁點 T.T

998

[League of Legends][265]小花大清又輸, 我彩成大贏家